# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-03-17 14:21+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: pricechart.py:111
msgid "time"
msgstr "時間"

#: pricechart.py:112
msgid "open"
msgstr "開"

#: pricechart.py:113
msgid "high"
msgstr "高"

#: pricechart.py:114
msgid "low"
msgstr "低"

#: pricechart.py:115
msgid "close"
msgstr "收"

#: pricechart.py:116
msgid "volumn"
msgstr "量"

#: autotrader.py:218 autotrader.py:223 autotrader.py:219
msgid ""
"You must at least have strategy file, commodity code, trading time period "
"and max number of bars will use in strategy."
msgstr "您必須至少有策略檔案，商品代碼，交易周期，及策略使用需要的最大資料筆數"

#: autotrader.py:219 autotrader.py:227 wxobject.py:107 wxobject.py:699
#: autotrader.py:224 autotrader.py:232 autotrader.py:220 autotrader.py:228
msgid "Strategy"
msgstr "策略"

#: autotrader.py:226 autotrader.py:326 autotrader.py:395 autotrader.py:564
#: autotrader.py:231 autotrader.py:331 autotrader.py:400 autotrader.py:569
#: autotrader.py:227 autotrader.py:361 autotrader.py:430 autotrader.py:599
#: autotrader.py:387 autotrader.py:456 autotrader.py:625
msgid "Are you sure want to update?"
msgstr "您確定要更新嗎?"

#: autotrader.py:263 autotrader.py:343 autotrader.py:482 autotrader.py:587
#: autotrader.py:755 autotrader.py:268 autotrader.py:348 autotrader.py:487
#: autotrader.py:592 autotrader.py:760 autotrader.py:274 autotrader.py:378
#: autotrader.py:517 autotrader.py:622 autotrader.py:790 autotrader.py:273
#: autotrader.py:404 autotrader.py:543 autotrader.py:648 autotrader.py:816
msgid "Are you sure?"
msgstr "請您確認?"

#: autotrader.py:264 autotrader.py:344 autotrader.py:483 autotrader.py:588
#: autotrader.py:659 wxobject.py:313 wxobject.py:435 wxobject.py:655
#: wxobject.py:789 autotrader.py:269 autotrader.py:349 autotrader.py:488
#: autotrader.py:593 wxobject.py:798 autotrader.py:275 autotrader.py:379
#: autotrader.py:518 autotrader.py:623 autotrader.py:274 autotrader.py:405
#: autotrader.py:544 autotrader.py:649
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: autotrader.py:318 autotrader.py:323 autotrader.py:353 autotrader.py:379
msgid ""
"You must at least input DD1, time, price and volume, can refer from Excel."
msgstr ""
"您必須要至少一組 DDE 的設定，有時間，價格，總量，可以由 Excel 表格中參考資料"

#: autotrader.py:319 autotrader.py:327 wxobject.py:486 autotrader.py:324
#: autotrader.py:332 autotrader.py:354 autotrader.py:362 autotrader.py:380
#: autotrader.py:388
msgid "DDE"
msgstr ""

#: autotrader.py:387 autotrader.py:392 autotrader.py:422 autotrader.py:448
msgid ""
"You must at least input Commodity Name, Commodity Code (alphanumeric), and "
"Quote Folder for real time data processing, better at a ram disk folder."
msgstr ""
"您必須至少輸入商品名稱，商品代碼(只能是數字及英文)，最好可以有設定即時資料寫"
"入的資料夾在"

#: autotrader.py:388 autotrader.py:396 autotrader.py:557 autotrader.py:565
#: wxobject.py:68 wxobject.py:173 autotrader.py:393 autotrader.py:401
#: autotrader.py:562 autotrader.py:570 autotrader.py:423 autotrader.py:431
#: autotrader.py:592 autotrader.py:600 autotrader.py:449 autotrader.py:457
#: autotrader.py:618 autotrader.py:626
msgid "Market"
msgstr "市場"

#: autotrader.py:395 autotrader.py:400 autotrader.py:430 autotrader.py:456
msgid "Remember to restart to ative changes."
msgstr "要啟用修改設定，請記得重新啟動"

#: autotrader.py:447 autotrader.py:452 autotrader.py:482 autotrader.py:508
msgid "No support quote module found."
msgstr "沒有找到支援的報價模組"

#: autotrader.py:556 autotrader.py:561 autotrader.py:591 autotrader.py:617
msgid ""
"You must at least input Market Name, Market Code (alphanumeric), Session "
"Clear Time and Session 1 Time"
msgstr ""
"您必須至少輸入市場名稱，市場代碼(只能是數字及英文)，清盤時間，及第1盤的交易時"
"間"

#: autotrader.py:642 wxobject.py:181 autotrader.py:648 autotrader.py:678
#: autotrader.py:704
msgid "Market Name"
msgstr "市場名稱"

#: autotrader.py:643 autotrader.py:649 wxobject.py:189 wxobject.py:389
#: wxobject.py:494 autotrader.py:655 autotrader.py:679 autotrader.py:685
#: autotrader.py:705 autotrader.py:711
msgid "Market Code"
msgstr "市場代碼"

#: autotrader.py:644 wxobject.py:197 autotrader.py:650 autotrader.py:680
#: autotrader.py:706
msgid "Market Time Zone"
msgstr "市場時區"

#: autotrader.py:647 wxobject.py:365 autotrader.py:653 autotrader.py:683
#: autotrader.py:709
msgid "Commodity Name"
msgstr "商品名稱"

#: autotrader.py:648 autotrader.py:655 wxobject.py:373 wxobject.py:502
#: wxobject.py:714 autotrader.py:654 autotrader.py:661 autotrader.py:684
#: autotrader.py:691 autotrader.py:710 autotrader.py:717
msgid "Commodity Code"
msgstr "商品代碼"

#: autotrader.py:650 autotrader.py:656 autotrader.py:686 autotrader.py:712
msgid "Quote Source"
msgstr "報價源"

#: autotrader.py:651 wxobject.py:407 autotrader.py:657 autotrader.py:687
#: autotrader.py:713
msgid "Quote Folder"
msgstr "報價寫入資料夾"

#: autotrader.py:654 autotrader.py:660 autotrader.py:690 autotrader.py:716
msgid "Id"
msgstr ""

#: autotrader.py:656 autotrader.py:662 autotrader.py:692 autotrader.py:718
msgid "Program File"
msgstr "程式檔案"

#: autotrader.py:657 autotrader.py:663 autotrader.py:693 autotrader.py:719
msgid "Time Period"
msgstr "時間周期"

#: wxobject.py:25
msgid "AUTOTRADER"
msgstr ""

#: wxobject.py:32
msgid "New Market"
msgstr "新建市場"

#: wxobject.py:36
msgid "New Commodity"
msgstr "新建商品"

#: wxobject.py:40
msgid "New Strategy"
msgstr "新建策略"

#: wxobject.py:46
msgid "Exit"
msgstr "離開"

#: wxobject.py:50
msgid "New"
msgstr "新建"

#: wxobject.py:53 wxobject.py:57
msgid "About"
msgstr "關於"

#: wxobject.py:71
msgid "Manage market information"
msgstr "管理市場資料"

#: wxobject.py:78
msgid "System log"
msgstr "系統紀錄"

#: wxobject.py:97 wxobject.py:357
msgid "Commodity"
msgstr "商品"

#: wxobject.py:100
msgid "Manage commodity information"
msgstr "管理商資料"

#: wxobject.py:206
msgid "Session Clear Time"
msgstr "清盤時間"

#: wxobject.py:217
msgid "Session 1"
msgstr "第1盤"

#: wxobject.py:221 wxobject.py:247 wxobject.py:755
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: wxobject.py:229 wxobject.py:255 wxobject.py:762
msgid "End"
msgstr "結束"

#: wxobject.py:243
msgid "Session 2"
msgstr "第2盤"

#: wxobject.py:269
msgid "Trade Day"
msgstr "交易日"

#: wxobject.py:273
msgid "Sun"
msgstr "日"

#: wxobject.py:276
msgid "Mon"
msgstr "一"

#: wxobject.py:280
msgid "Tue"
msgstr "二"

#: wxobject.py:284
msgid "Wed"
msgstr "三"

#: wxobject.py:288
msgid "Thu"
msgstr "四"

#: wxobject.py:292
msgid "Fri"
msgstr "五"

#: wxobject.py:296
msgid "Sat"
msgstr "六"

#: wxobject.py:307 wxobject.py:421 wxobject.py:649 wxobject.py:783
#: wxobject.py:792
msgid "Submit"
msgstr "確定"

#: wxobject.py:310 wxobject.py:652
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: wxobject.py:381
msgid "Point Value or Scale"
msgstr "每點價值，或是倍數"

#: wxobject.py:398
msgid "Quote Source Directory"
msgstr "報價源資料夾"

#: wxobject.py:411
msgid "Select a folder"
msgstr "請選擇資料夾"

#: wxobject.py:412
msgid ""
"Quote Folder for real time data processing, better at a ram disk folder."
msgstr "即時報價寫入資料夾處，最好是在 Ram disk 上面"

#: wxobject.py:424
msgid "Config Quote Surce"
msgstr "設定報價源"

#: wxobject.py:429
msgid "Show History Quote"
msgstr "顯示歷史報價"

#: wxobject.py:513
msgid "DDE 1"
msgstr ""

#: wxobject.py:517 wxobject.py:567
msgid "Server"
msgstr ""

#: wxobject.py:525 wxobject.py:575
msgid "Topic"
msgstr ""

#: wxobject.py:533 wxobject.py:583
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: wxobject.py:541 wxobject.py:591
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: wxobject.py:549 wxobject.py:599
msgid "Volume"
msgstr "總量"

#: wxobject.py:563
msgid "DDE 2"
msgstr ""

#: wxobject.py:613
msgid "Tracking Trade Time Period"
msgstr "追蹤交易周期"

#: wxobject.py:617
msgid "1 MIN"
msgstr "1 分"

#: wxobject.py:620
msgid "2 MIN"
msgstr "2 分"

#: wxobject.py:623
msgid "3 MIN"
msgstr "3 分"

#: wxobject.py:626
msgid "5 MIN"
msgstr "5 分"

#: wxobject.py:629
msgid "15 MIN"
msgstr "15 分"

#: wxobject.py:632
msgid "30 MIN"
msgstr "30 分"

#: wxobject.py:635
msgid "1 HOUR"
msgstr "1 小時"

#: wxobject.py:638
msgid "1 DAY"
msgstr "1 天"

#: wxobject.py:707
msgid "Strategy file"
msgstr "策略檔案"

#: wxobject.py:711 wxobject.py:775
msgid "Select a file"
msgstr "請選擇檔案"

#: wxobject.py:723
msgid "Trade time period"
msgstr "交易時間周期"

#: wxobject.py:732
msgid "Max number of bars strategy will use"
msgstr "策略所以用最大交易使用資料筆數"

#: wxobject.py:736
msgid "300"
msgstr ""

#: wxobject.py:740
msgid "Commision cost per unit"
msgstr "每筆手續費"

#: wxobject.py:744
msgid "0"
msgstr ""

#: wxobject.py:751
msgid "Back test period"
msgstr "回測時間"

#: wxobject.py:769 wxobject.py:778
msgid "Back test"
msgstr "回測"

#: wxobject.py:780 wxobject.py:789
msgid "Running"
msgstr "執行"

#: wxobject.py:786 wxobject.py:795
msgid "Validate"
msgstr "驗證"

#: autotrader.py:748 autotrader.py:753 autotrader.py:783 autotrader.py:809
msgid ""
"An easy tool for you to trade any commodity you like.\n"
"License: MIT for individual, GPL for none individual.\n"
" Author: TerryH"
msgstr ""
"一些工具方便您交易各種的金融商品\n"
"版權: MIT 個人使用發行, GPL 非個人發行.\n"
" 作者: TerryH"

#: autotrader.py:756 autotrader.py:761 autotrader.py:791 autotrader.py:817
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: wxobject.py:431
msgid ""
"The Folder store history, running strategy will copy nessay data to Quote "
"Source Directory."
msgstr "歷史資料資料夾，執行策略的時候，會複製必要資料到報價資料夾"

#: wxobject.py:769
msgid "History Quote File"
msgstr "歷史報價資料"

#: wxobject.py:771
msgid "You sould pick a longer history file for backtest."
msgstr "您應該選擇設定一個有比較長時間的歷史資料檔做回測"

#: autotrader.py:266 autotrader.py:267
msgid "No error found"
msgstr "恭喜您，沒有錯誤"

#: autotrader.py:336
msgid ""
"You must at least, config start date, end date or both, with history file"
msgstr "您必須至少有有設定開始日期，或是結束日期，或是兩者都設定，及歷史價格 csv 檔案"

#: autotrader.logr.py:337
msgid "Back Test"
msgstr "回測"
